坑渠走唔到

有人太臭折回
有人失縱=走到

係咪傻，知唔知有沼氣